入黎講下你覺得值得留低嘅民主派議員

初選就開始 大家覺得邊個現任議員值得留低

btw 有個傻仔開咗個ig post所有關於立法會選舉嘅資訊 跪求手足科勞

泰博
慢必
唔理政治立場，起碼有投足票

白鴿 許勇 鄺仔 林卓廷(唔比講野)

朱heidi都可以考慮

其實值得嘅好少，雖然有部分有幫抗爭者，但投票記錄

飛機豪

泰博 慢必 必留
陳沛然一般 半保皇半泛民
鄺仔要慎重考慮
如果立場偏本土鄺仔都應該留

白頭佬係好人 但坐個位耐咗就已經無曬動力
其實都算幾慘。由所謂既葵青直選
淪落到要爭功能組別 聽飯民大台既笛……
其他要再超級慎重考慮下

白頭佬直頭係千古罪人。
Pierre呢啲就算啦，係一個稱職嘅中立派，係醫學界別都好穩陣。

林卓廷超級慎重考慮 本人認為好撚奸。
贏緊5比0 將資料交俾popo
話邊個喺沙田搞事就cap低俾黑警
區議會排擠進攻議會路線既手足
所以咁話

唉 只可以話 咁樣法 好人都變壞人

唔俾講野

都唔係呀 上次串隻狗閪 都串得幾應

有無人可以講下
鄭松泰點解必留

梁耀忠

出席率高，投票率高囉

不如講必out：
梁耀忠
黃碧雲
胡志偉
楊岳橋
塗謹申

你睇完泰博同傳統飯民嘅投票記錄就會知，
熱狗還熱狗，至少唔會賣港
連登仔話淨係要投35個人入去做投票機器，咁你都要投啱票。
淨係講上次300億都係得泰博、慢必、朱heidi反對。

林卓廷讓個位俾本土派啦
沙田帝怡見到佢私怨上曬腦，為大局就唔該讓位

呢個post討論泛民
樓主 唔計 鄭松泰（本土）

涂謹申一定唔可以走下話 最資深喎

本土會話泰博唔係本土

都計架都計架
係wiki冇show

鬆泰唔係本土派,人地唔認唔好屈

會話蟲泰係本土嘅一定無睇佢屌梁遊單news
如果唔話佢係民主派，咁佢就係so-called反對反對派

英雄想見樂曈！！

梁耀忠係慘既 但 唉

無錯我講緊就係呢單 thx

泰博係既 但個政治理念係點……

林卓廷私怨搞到沙田一點藍

絕對係遺憾嚟🙄

慘條撚

懦夫

白頭佬跟唔上時代就走啦

冇謂賴死等俾時代淘汰

但好似你所講咯 要走啦

梁耀忠

要保皇黨輸就要團結不分化，白頭佬都係泛民，佢選嘅話都照含

其實熱血公民個立場真係好模糊

白頭佬走唔走始終唔係我地決定, 佢既票源唔係年青一代
如果佢既支持者保到佢入去, 我會尊重

真做野其實得慢必

但莫乃光同梁繼昌必定唔可以留
當初創立創科局就係呢兩條pk同保皇搞出嚟

泰博都有既 又唔好咁講

蝻亞之父早撚D死唔該

佢地風格係好鍾意「帶頭」。永遠唔想用人地果套, 為左與別不同就自創一套出黎都算, 跟住重要攻擊你

不如講下值得留低既保皇黨

葉健源都係 你以為係泛民？
其實骨子係保皇

呢個求source 雖然我都知要死㗎啦

初選就要趕走佢

正面啲啦屌你老母

田北俊可以既😂😂😂

一個都唔應該留低

陳生又係你呀？
做唔成區議員咁得閒嘅

你錯啦 王國興、元秋、樹根可以留 其他唔得
王國興可以日以繼夜 夜以繼日咁做諧星
日日仲有午餐肉食

跟著元秋 睇下點樣蒸口罩 拿 唔好叫名啊

樹根就可以學英文 唔好Dreaming everyday

搵陳展浚就入將軍澳啦

咁多人話梁耀忠值得留低，個post已經無討論價值

你有無睇個討論結果 係慘都要走啊🤦‍♂️

咖喱飯聽講畫功幾好 浪費政治上係晒咗

搵埋亡國興一齊食午餐肉

許智峯 毛孟靜 胡志偉 譚文豪 陳志全 尹兆堅 鄺俊宇 凃謹申

今時今日有能力嘅人入立會都係浪費

毛姨姨、民主黨【許勇、鄺仔ok ge】、飛機豪 筆了

你啱 等香港被光復之後啦
有本土派入去應該好啲

唔該dead body AY stop la, 勿浪費配票

朱凱廸
許智輋
林卓廷
咖喱飯

其他就
郭家麒，楊岳橋，梁耀忠，黃碧雲

dead body必須死 呢句絕對認同
喂 個關鍵一票呢 關鍵議席呢？ dead body呢

林卓廷既話請睇8同17樓 你會有另一番睇法
咖喱飯係晒咗才能

專業議政同律師黨係可以滅黨㗎啦

笑咗

咖喱飯檔野係繼民主黨之後地方組織最強
區議會多次消滅支共，立場比傳統泛民進步，所以支持
要跟進下林卓廷做過乜先

佢個黨定位自己係城邦派

啱吖
最有資歷同經驗

毛姨姨，郭榮鏗，鄺神，許智峰，泰博

慘佢老母咩慘
香港人有佢做議員仲慘呀

你地個個都推郭榮鏗同毛ee既 奇怪

冇毛e做飯盒會召集人
泛民612同71一早就好似魚革咁割咗

直線呃負評

2019召集人：毛ee
2014召集人：袋巾

That’s the difference

許智峯 可能逼我破柱投民主黨

涂謹申好重要！

涂有佢重要之處
其他執包袱啦

慘!?
無佢香港可能無依家咁慘呀

初選呀屌你
你唔想佢選贏都要撐呀

范國威偽本土走啦垃圾

法治吊鹽水果個？

哦

做畫家 做畫家

宜家既陳淑莊點睇🤔

覺得佢慘都無得救啦

地區組織可以寄望年輕素人，沙田區好多年輕連任議員都唔錯

林卓廷咪就係私怨上腦，堅決放個支那大叔撞後生女搞到沙田一點藍

許智勇

胡志偉OK啦
許智峯搶手機單嘢 ，卿姐要革走許， 係胡志偉力保佢
逃犯條例審議，議會入面衝埋去石禮謙、容嬸度阻住班共狗
「我要見指揮官」嗰下直情上埋前線食催淚彈

我無咁抗拒胡志偉，given what he has done。佢最多係保守小小。但係關鍵時都有真做，呢個係投票的底線。
其他同意。梁耀忠，黃碧雲，早抖啦 ，做過乜？
雖然我真係好唔鍾意deadbody同郭家麒，廢到呢。不過公民黨班大狀係專門負責國際線嘅。Dennis Kwok可以接受。國際線希望有班叻d人取代deadbody，飛機師同Charles Mok班友。

請問有冇link? 想知多少少。 thx

最好唔好出來選，白頭佬

其實飛機師都有係發夢現場出現過
我覺得佢留低都合理

佢自己都唔認啦 如果我冇記錯熱狗好似叫過自己做修憲派

乜 熱狗 入到中聯辦
同 中共 傾 政改方案（修憲）咩

鄺仔 許智峯 郭榮鏗 陳淑莊 被Dq羅冠聰 毛E 大致上就係咁多

要白頭佬走啦 甲級戰犯

林卓廷好唔民主囉

天生一副硬骨頭阿嘛

All

點解冇人講毛姨姨

胡志偉2012年先開始 佢做錯左啲咩？

我諗得啲同政府行得好埋甚至有黨員入埋政府既政黨先得

我記得連登好似有記錄話容嬸推跌人哋

2008嘅民主黨全部食屎啦 死老屎忽 2012年入立法會嘅民主黨 我覺得可以接受

係 佢曾經入過中聯辦 不過聽講佢已經唔打算做

飛機師又未至於衰到貼地 但係屍體應該由Dennis Kwok取代 原先功能組別個位搵吳靄儀出山

佢都要收皮

佢地你話佢行得前又得 話佢分化又得 話佢共狗都得

直接宣佈佢係保皇算啦

我反而寧願係佢哋 至少佢哋做蠢事有利我哋

重點係佢有冇作用 我暫時睇唔到佢有咩用 豬隊友 主席又唔做

莫乃光同梁繼昌一定要收皮
宜家啲智慧【障】燈柱邊度嚟㗎
咪創科局咯。當初邊個飯民贊成起呢個局㗎？
咪莫乃光同梁繼昌連同保皇黨咯……
呢兩個人必定唔可以留低：賣港賊。

慢必
熱狗去死啦

應該繼承毛E

@白頭佬（唔做主席）

郭榮鏗係投票記錄裡面第二定三低㗎wo
Btw適合做主席位既

話說嗰陣時冇話好反 嗰期啲人仲成日講話咩香港落後個大陸冇電子支付又乜又物 大家都太天真

講明先，張崑陽不了

底線係起碼要真做，先投得落手，所以好難說服我投白頭佬。
我覺得飛機師夠commitment有心嘅，無得選擇下我都會投佢。 不過希望佢會多聽人意見。
我只不過國際線希望最出色嘅香港人頂，政黨個批仲有Dennis Kwok叫似樣小小外，其他唔係好得。 睇下會唔會有素人選LegCo。呢加groom班後生定差唔多，Martin Lee，Margaret Ng, Anson Chan個代走左之後都要有人去接先得。

依埋運動男神許智勇必勝

唯一無乜反感既泛民 慢必

胡志偉好似係 中國民主黨捐過3萬俾林奠
跟著下年就話林奠係八婆 唔死都無用

仲有雨傘之前話絕食爭取普選
結果俾人話絕食做假 越絕血糖越高

所以要記呢啲小氣簿 賣香港賣得咁過癮阿啦

死得人多

要留啲特別蠢既 元秋呢啲呢

做到攰啦 唔做lu